
                      Me gusta porque hay canciones guapas y negras y hacen tipouse
La película se ve muy negra literalmente porque es de noche y las personas no se distinguen 
Quiero a. Igos
        
            